連登公投：仲撐唔撐屈臣氏？

抵制TVB團隊：
2020年9月屈臣氏寵物藥妝落TVB廣告嘅時候，我哋已經勸過屈臣氏勿與紅媒為伍，而抵制行動亦只侷限於寵物藥妝部份。直至近幾個月，屈臣氏開始同TVB偽人合作、投放電視廣告，甚至越嚟越多有屈臣氏logo嘅產品廣告，我哋認為大家係時候認清屈臣氏嘅面目。

另外，廣告業人士報料，屈臣氏會要求供應商喺電視台賣廣告，並且按照宣傳策略決定貨品擺位，換句話講，喺TVB賣廣告就有分加，變相係幫TVB催谷生意。懷疑涉事嘅品牌包括加拿大楓之寶、卓營方、日本命力、濕敏滴、老和尚茶、天然養生靈芝、Blackmores等等…

撐
唔撐

跟住順手做埋派嬲抵制任務
一陣嬲嬲唔夠又俾人當係無牙老虎

1️⃣ 屈臣氏 🚫

2️⃣ 屈臣氏獨家 - 日本命力 🚫

3️⃣ 屈臣氏獨家 - 濕敏滴 🚫

4️⃣ 屈臣氏獨家 - 加拿大楓之寶 🚫

女

屈臣氏獨家發售廣告，濕敏敵
叫啲產品自己喺TVB賣廣告，唔使自己出錢，又唔會整污糟自己對手

屈臣氏Logo廣告，卓營方
卓營方於2019年發聲明同TVB割蓆，之後又違背承諾，未知是否受連鎖護理店施壓

屈臣氏獨家發售廣告，日本命力
唔單止有TVB廣告，亦有鄧梓峰

屈臣氏 X Blackmores搵陳豪宣傳

屈臣氏搵姚嘉妮宣傳LOreal Paris

加拿大楓之寶係屈臣氏獨家發售產品，佢喺2020年初發聲明同TVB割蓆，之後反口

====================

P

又係你

叉bell

噉我走囉

重複左

屌，唔小心正評咗

敵人嘅敵人係朋友

係

我要講明，呢個PO有一個正評係禁錯咗！！！！！

同腦

今日冇慢到

球球

撐
成哥最強黃絲

不了

我都係掛住搶#2

衰鬼

屌，呢個習慣認真唔好

撐成哥

成哥唔係condom

推
黃店優先先先先

個正負皮係攞黎公投？

推

大家平時慣咗手勢正皮

同我上

#1有寫

係佢快，佢用咩機㗎

得呢個台未試過

屈臣氏咁做唔值得撐
但屈臣氏係我哋好崇拜嘅誠哥
應該點做好

Push

催崔

吹吹

垃圾企業 去阿布泰好過

啱！正話買咗隻薯片

大家都姓吹音

叉bell在

心

平安bell

M巴

證明樓主有好多盲撐fans

😀

加

m

挨瘋se2

z

點解要呃負皮？沉post架
幫你推返下

push

屌，挨8,輸曬

挨嚟挨去

係咪應該開心

工欲善其事 必先利其器

正負皮唔影響㗎

我都想挨落可愛嘅絲打度

推呀dklm

要D盲目派嬲既人

代

無得原諒

呢個真

快啲讚我，狂派緊

曱甴王集團落唔落廣告都唔撐，唔明點解有人當佢黃

讚做任的人最抵錫

你勿擾人

你好鍾意摺埋自己我發現

祝你一生平安

🤗🤗🤗

你都要平安

不嬲都唔支持

冇人鍾意我

連推多過5吓就無作用

你以為你邊個，你勸喻人地就要聽？

咁李嘉誠入股tvb，咁我地仲洗唔洗睇ViuTV？睇咗又係咪藍絲？

下?

吓？

NO

即係如果無人回果陣，唔洗連推咁多吓

其實我係每一個要推既po都會新開分頁 唔睇推左幾多下

屌冇睇內文就正評左#1

屌！

謝謝你cctvb戰線既人員

推呀

返工日撚日聽到寵物個廣告

奇撚怪反而萬寧上次揾到肥仔同姜濤宣傳高露潔
但屈臣唔用返自己人？

可能覺得連登唔敢反

撑佢老母

有得揀就不了

咁買萬寧?又是藍
藥房? 又賺大陸錢
卓悅? 又藍
實惠 , IKEA? 傢伙9成大陸運來

又無間黃到金 , 又抵買既發下
我會買架 , 貴既留番俾其他連囝鬥氣算啦

多謝你每日做任一齊努力

寫曬響張圖度，你都可以話無一間抵買

戰線長期得幾百人
推

AEON真系抵買成日有買

DONKI同TVMALL抵咩? 唔太覺

唔撐，避得就避，幫襯黃色小店

咁萬寧呢

戰線admin話兩邊都一樣

仲要唔平

城哥都割， on 9

你有無認真睇過個post

多野揀

買下小店都好

嬲啊

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

樓都買唔起嘅窮閪走去撐賣樓賣到千億身家嘅人
應該係香港先有呢種人

冇計
以後啲口部護理嘢一定要網購

見到寵物藥妝就反胃

有名你叫屈人寺